見到朗豪夜市有車狗

果然冇個好人

賣埋d黑心食物

著件Hawks落去屌柒佢老味冚家剷

Let’s go Hawks

let's go hawks

邊能到買到hawks衫

taobao啦ching

😑